Projects:
#
	No_1:
		Решение квадратного уравнения. WORK. MARKED.
	No_2:
		Интегрирование функции методом трапеции. WORK. MARKED.
	No_3:
		Факторизация числа. WORK. MARKED.
	No_4:
		Решение СЛАУ методом Гаусса. WORK. MARKED.
	No_5:
		Разбор арифметического выражения, перевод в обратную польскую запись, проверка на корректность выражения. WORK. MARKED.